有冇人結婚之後帶埋老婆入黎住公屋?

唔係講緊你得一個人住既公屋，係講緊同父母兄弟姊妹同住，然後再帶埋老婆入黎

有呀
唔覺有問題
亦無人覺得有問題

人多熱鬧d

有人帶左個老公入黎住

有冇打算生仔?

咁又無……

帶埋老婆屋企人

睇下你大間定細間
有D公屋有套廁添

點扑野

樓主老豆：
「我唔撚係瀨屎呀，痾屎呀！你呀，個老婆日撚日係廁所入面印銀紙咁撚樣」

要買樓果d

公屋可以有幾大間?

有咩問題
好多人係咁

本身你老婆都係呢個階層，平時都係咁樣生活開，就冇問題

兄弟姊妹一定屌死你

諗起都驚
你估真係貪熱鬧咩屌你

冇錢學咩人結婚

咁見親呢d case女方都係大陸妹/公屋妹

兩邊都ok咪得

大陸妹有幾難搵?

帶咩樓都冇用啦
咪又係要同其他屋企人一齊住埋

帶埋佢個妹入來住

多啲人情味

我係，但有咩問題?
本身我同我媽兩個住緊500呎實用既公屋，現在加埋老婆同個B，都仲夠住

無兄弟姐妹 得兩老就OK

無樓都學人結婚

利申 公屋仔 就快俾阿哥同阿嫂趕出門口

結左婚都同呀媽住 真係一啲自由都無

點解2個人可以有咁大間屋

生左小朋友先係
冇小朋友時我地去邊我媽都好少理

6-700尺都有嫁

以前間屋5個人，但老豆阿麻仙遊，一個結左婚
咪得返我同呀媽
租置既房署佢又冇得叫你調遷

其實仲有層私樓，但拎左去放租同埋住慣九龍唔慣住大西北

你上網爆自己咁多野做乜
一陣俾D葡萄撚起你底督灰

租置可以篤d乜?

弟婦

等於私樓800呎

我聽過一單神級個案

公屋有阿爸阿媽，兩個仔一個女
全部結左婚都係搬左入呢間公屋，
仲全部生左仔，仲要其中一個生左兩件

四對一齊扑野啲叫床聲仲正過聽演唱會

12個人一間屋？ 拍緊真情定愛回家？

識一pair 係咁，好彩係獨仔

數學題，有幾多隻腳?

好似話啲房間出黎冇頂，要講一個重點，三對夫妻都覺得冇問題，而且仲自己申請左各自公屋，話住住先唔緊要
第三個仔結婚既之後，佢老婆為左生仔同申請公屋resign 左份工，話有左bb再返工好危險，佢哋真係好想生bb

淨係諗下已經好撚恐怖，如果唔係有人識其中一個家庭成員，我好懷疑成件事係假，
佢地仲要唔係嫁/娶大陸人，全部係港豬既香港人，

只可以講 窮人生仔正仆街 如果淨係想享受中出可以買藥食

咩你洗版機器都會打字架

咁識玩
層公屋咩年份買幾多錢？

仲要唔係大堂走廊 公屋300幾呎=私樓800呎 實用率又大 唔洗被發水

咪係 加埋老母過60 點都唔洗搬

其實好多人講緊租既單位啦
有能力買樓唔洗擔心公屋問題啦
裝修好都好住架
唔少地理位置仲要靚

97定98
連律師費30萬有找

呢幾年有冇交過維修費
管理費貴唔貴
我都想買
但見先得兩千蚊租

冇大維修過
管理費500
差餉成日政府都寬減，地租忘了幾多，因為都係呀媽交
同埋買樓時政府講明每戶有10皮資助for大廈維修

出黎做野無耐已經自己住

完全唔慣d 長輩果種"每事問"嘅行為

你好彩姐
如果係二人單位，得百幾尺點搞？

生埋都見過啦......

正想講林雪

私樓先會有169尺

反而想知d人拎多間公屋會唔會拎去綠表？

真係貧窮限制視野
500呎住四條友仲覺得沾沾自喜

兩姐妹各自帶自己老公入黎住

博離婚？

大把

咁呢個問題就變左唔應該只講公屋，龍床盤都係一百呎都係唔知點搞
但公屋如果人數多，好似可以申請調遷去大d既單位

有，生夠2個申請6人公屋
再離婚，一開2

諗起向西聞記對兄弟

三夫套戲咁

老婆自己一個住5人大單位

冇辦法啦我窮J
賣晒d樓都係得千幾萬既垃圾，師兄震一下都多過我

大把，500 呎出邊賣緊7,8m, 邊有錢

喂你老婆生野呀，生野睇醫生啦

呢d情況多數係mk仔 mk妹

有得揀都唔想幾代人逼埋一齊
間屋幾千呎就話姐

有冇諗過你d兄弟姊妹

屌死佢老婆就真

有咩問題？住公屋日日賺
識住一定生多幾個轉大單位

你屋企人一定唔鍾意
至於你老婆 如果本身老住開公屋劏房佢咪會覺得無問題囉

我中學條女本身同屋企住朗屏
三十幾歲時識咗條仔又係同屋企住朗屏
結婚生兩件攞公屋又係攞返朗屏

接新娘夠方便
由呢棟去隔離果棟

帶老婆入住貝沙灣就有

我就自己搬左出去住
寧願住劏房都唔想喺屋企feel到張碌架床搖

你岩，你老婆都未必肯啦

係囉 寧願辛苦啲想有自由少少既空間

老實講見到依家咁既社會點會仲咁積極生仔

1)政治冷感
2)有得移民

我呢啲不孝子一搬左出去就冇比家用
即係平時既家用變左依家比租
所以對我黎講支出係冇撚分別

而且仲可以好享受自己煮飯，自己靠自己既生活

入贅

多謝你的個人分享

間公屋幾千呎 ？

以前就得
今時今日同你老豆老母住都唔得啦 仲話有兄弟姊妹
都未講間公屋

男朋友有三兄姊妹
家姐三十歲先結婚
佢呀哥女友未結婚先長住係度
佢最細 打算結完婚都住返係度
加埋佢爸媽

好彩岩岩分左手

因為外來環境影響自己人生係咪有啲傻

住公屋結乜撚野婚

我朋友（女）拍拖即刻同條仔同居
條仔同全家父母家姐一齊住
結婚後繼續住一格床位
真心顛

睇下老婆點 佢ok就住。唔ok就商量其他方法

識個fd阿爸阿媽加4兄弟
大佬同佢結左婚，2兄弟都生左2個
12個人全部一齊住
2兄弟搵錢，2個細佬返學，其餘全部冇做野
日日都為空間 廁所鬧大交

我姐夫過左黎我間公屋住

你呢句好矛盾，影唔影響到你人生都唔係你話事嫁啦
唔通我決定我人生可以好健康咁成長，就唔會中武漢肺炎咩?
外來環境就從來都會影響你人生嫁啦

同老婆沖完涼唔著衫再係廳來多發都唔得

公屋好似冇一千尺以上

我個朋友上兩個星期結完婚，話想生兩件，
當然我有問佢，香港宜家甘仲生
朋友表示:都冇計架，老公鍾意小朋友

唔好講笑，好多男家老豆老母都覺得無問題
最好快啲生個孫比佢地添

甘似我上文講果個case.
三兄弟姐妹加阿爸阿媽

咁本身你朋友都要係唔介懷先講得出呢句既
定係你朋友已經有返咁上下年紀，依家唔生就冇機會生?

btw甘你老母

多D人情味

30歲，條仔好似細過佢一兩年

有千幾萬仲呃公屋住，果然係垃圾

或者住唐樓/舊都唔夠嗰啲洋樓妹

總之都係窮啲啦

有呀 5百呎逼5個人 仲就嚟生bb

姐係扑野要同呀媽講聲先？

多個照應，冇問題wor

公屋狗快D死啦 無貢獻既垃圾

咪撚on9 邊個會睇建築面積

想問咩則會有

睇文字都覺得逼
間公屋1000呎都搞唔掂

租置公屋300幾呎住5個人

好有問題窩

識個人係 佢老公仲有個仔 但唔係佢嘅
2個都香港人 成30歲

識有人一間公屋住7個人

不了

男女平等！有咩問題？

和諧式

我屋企係咁
垃圾大佬大佬帶埋老婆入黎
宜家就5個人住300呎

我都念起佢

日頭唔好做呀。生出黎黑色架

住緊亞空間？

物以類聚

頂你咪𠱓狗人，最新嗰條邨係1992入伙，曬命都唔好老吹。

租者置其屋計劃第一期(於1998年1月推出發售)
睇清楚先好話人啦

你講乜?
幾時入伙同幾時買兩樣野黎
97老董先講某d村可以買

賤男同賤泓

其實同父母共住嘅家庭如果扑嘢嘅時候點算？
扑完成身污糟咁出去沖涼會唔會好尷尬？

唔係好信....

條小學雞應該唔知係老董政策黎

分分鐘邊個老董都未知😂

其實佢條link都有寫幾時賣
我都更正一下我個度原來係99年先買
個陣太細個冇乜印象

拍緊做愛回家

唔好意思，睇錯咗你買嘅日期做入伙時間，錯咗要認，自膠一打無找

之前聽講買樓村個d就算未買都可以同房署買返
但唔知舊手退租新搬入黎個d可唔可以買咁解
如果可以既話，現在入伙都可以照買

可以請教你父母平時點扑野

儲緊錢諗住移民去台灣
所以而家都係忍得就忍

巴打收入好高?
150萬自問真係唔知儲唔儲到
儲到都唔知要幾多年

窮撚連燈仔：「港女不娶也罷」！